突發！大家快d撤退！

何君堯話撐警大遊行有15萬人
手足們快退！！！
佢地咁多人
我地比人打撚死都知咩事！

#259980